唔好講10月2罷工，試下講10月2入機場（或者其他地點）

812機場之所以成功，除左攻其不備之外另一點係因為前一日義士爆眼，而第二日有明確目標，所以大家先肯攞假/罷工入機場

同埋，如果聽日冇行動，而家仲喺街嘅手足點樣有理由說服自己返屋企啊？

齊上齊落，要贏一齊贏

Tui

10月2 燒港鐵

Push

都得，我只係求大家唔好淨係講罷工

唔好再亂咁轉開實彈警既流料 (FROM 老豆搵仔)

入機場 同意

入機場
拆站
乜都好

真春袋

點先可以更有效整機場

夠人，好似812咁

今次和理非分分鐘嬲過811

遮骨造箭，一把咳鉗，好易自制，用單車胎，
丫义彈射，射程十米，多試幾次，練習準繩，
遮骨咳尖，遮骨有坑，快速放血，切勿使用！
水馬陣內，黑狗開槍，隔馬彈射，以武止暴！

推

去旅行了

唔好機場, 真係自己gg自己一封交通,唔係第一次講
自己攪番自己區, 可以唔駛倚賴交通

地點唔重要，重要係有行動共識

咁多人喺港島返工甚至搞返戴耀庭初代版佔領中環都ok

而且而家會封鐵，即係execution又易左，搞掂馬路同天橋就得

入乜鬼機場呀？你睇吓上列聯署仲未夠100000簽名數就知…

各區起義，時間地點同今日一樣都得!!!

有人講爆閘，其實都諗得過，但要早起身先有用
小弟prefer d大家都做到嘅野

發完夢未 唔係冇人簽 係冇人信件事會發生

唔係食人血饅頭，而係反送中示威者仲可以受幾多粒實彈呢？

如果聯署係為make noise，搞左咁多次個效果已經細左
如果係為左迫/推動美國政府做野，要明白我地始終唔係佢地米飯班主，所以要做嘅野係令普通美國人覺得呢件事重要，佢地嘅票先係我地需要嘅野

聽日全港既「塞鐵」運動文宣戰依家開始!!!

推推

你班仆街自私就自私啦 要你罷唔罷 捐錢行行企企當正自己出好多力 一個tg飛埋黎 或者只聞狗聲跑得快過保特 咁樣去爭取野 含撚啦 從來所有事都係做左先 準備好就遲啦 你睇下今日 邊忽似準備好 咪又係見步行步打出黎 唔好比借口自己啦 你班自私西

聽日要全港塞鐵 唔驚俾人封路 一落樓下就到

咁咪由得「反送中運動」失敗囉，反正都唔關我事！

最低限度要去一個地方集會/遊行

每個人心入面把尺都唔同，你點屌都改變唔到呢點，但"罷工唔知有咩用"呢個concern可以靠set一個清晰d嘅目標解答

除左燒之外 現場手足仲可以爆佢玻璃

[戰略]下次遍地開花，我要見到咁嘅情境！！！

講到唔返工養唔到家點點點 今次失敗左 將來係你自己兒女子孫受返 最僧d人講到自己好唔想 被迫咁 實際想0成本得到野

十月二 全港起義!

繼續六區開花
幫佢地罷,唔好旨意佢地會主動罷

同意！！如果齋講罷工又冇其他目標/活動既話好難有人罷，唔通罷咗返屋企訓？一定要有返個目標先聚集都人參與

*到

逐個站同佢玩！

push 六區 加機場
你日日封哂佢戒嚴囉

我地短期目標係人權法案，而要成功最重要係文宣自己有幾慘，希望覆桌得黎可以有多d symbolic嘅畫面畀人廣傳

推 唔好比借口自己
實彈出左了
依家有行動目標了
唔好用宣傳唔多做借口

如果聽日下晝行動而家仲有14個鐘號召

Push 大家冇力既時候 不仿射個波
罷工又好
請假入機場又好
兩樣都影響到社會運作

就入機場啦

試推

Push!

九龍塘集會 tg

又玩機場 入完點走 一封橋全都比人拉撚哂啦

只要每個人幫手癱瘓到自己返工個黨鐵站，造成全線癱瘓就可以順勢三罷

例子姐, 其他地方都得
同埋機場幾次相對上都冇太大損失

聽日機場6.0

罷工itself要持之以恆先有impact，但罷工有人出黎就可以做其他更加有noise嘅嘢